（IOS)有冇App可以係危急關頭極短時間可以聯絡到人

巴打有冇App可以推薦

ios 本身有 sos
去setting 有得set

設定
緊急求助SOS
在「健康」中設定緊急聯絡人

聯絡邊個先

Parachute

利申 冇真正用過